放Canon 80D 18-135mm Kit Set

Canon EOS 80D Kit Set
2017年8月購入 轉A7ii 故放售
已包兩粒電、遮光罩、充電器、UV Filter
SC少於1000
可議

保養去到2019年8月

屌唔記得打價錢
$7800

18-55mm ?

18-135

收唔收visa

Sold